哲學題

到底係
堅持自我，聆聽別人意見，說服他人
之間點保持平衡?

三個放上天秤相同重量